幫冰島迷呢？

全部激死晒？

勝利閪

勝利球迷
阿根廷出線 理撚得你

過兩日睇下改撐邊隊

未勝利過既勝利球迷

日本

如果d冰島人係香港人
一定屌冰島咁廢出去獻醜做咩
睇佢地比人數 不了

幫你老母